免費塔羅占卜，將你潛意識嘅資訊呈現喺你眼前（2）

上個post短時間內好快已經爆左
好開心幫到咁多位巴打絲打
希望透過占卜幫你地搵到心靈上嘅方向

免費塔羅占卜，將你潛意識嘅資訊呈現喺你眼前

寫問題前要心靜，深呼吸，諗住條問題，之後先寫

問題格式
花名：
問題（愈具體愈好）：

免費占回覆較簡單，通常一星期內會回應到

要急占/詳細占，請tg/ig dm 我。（tg/ig係置頂）

要準嘅話，最緊要大家交個心出嚟

追問/詳占/急占，IG：jm9.tarot 或 TG：jm9tarot 搵我24小時內有答覆

花名: S
問題： 想問下未來事業發展如何？ 今年fresh grad

女：y(我）
佢：hf(男）

佢會唔會主動搵番我/約我出去？
我地會唔會三個月內做到男女朋友？

花名：J

問題：嚟緊依一年有冇機會搵到另一半，岩岩放低左上一個

你哋係可以復合到，你而家對佢其實有幾強烈嘅慾望想一齊返，你同佢之間嘅其中問題可能出於大家對待大家嘅感情都偏向比較理性，處理問題或者講嘢都可能有啲太直率同硬梆梆，相處上大家都唔太舒適，令佢有啲驚返去之前嘅模式，但係之後呢一啲問題係可以得以解決，依家只係時機未去到令佢想一齊返，佢內心係有諗過俾機會你

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

未來你做既個份工呢係會令到你可以升職加薪嘅工，因為你做嘢都好堅定不移同埋你係一個幾有遠見嘅人，或者係識得用啲小聰明去令到你嘅目標好快達成到，所以工作帶俾你嘅成效好快見到，但係當你去到後期，可能個職位唔同咗嘅時候，你開始會覺得恐懼，嗰陣嘅包袱多咗好多，雖然個職位係大左，但係做嘅嘢係令你覺得有少少唔係你想要嘅嘢，不過你係有能力面對呢一啲問題：）

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

花名：L
問題：識咗個男仔兩個月左右，想知佢對我有冇意思？
Thanks

幫你開咗牌如果你唔搵你嘅對象，佢會點樣諗，其實佢而家覺得同你嘅關係佢係佔緊上風，佢暗地裏都幾享受有一個人會為佢咁專一，所以初時如果你唔搵佢嘅時候，佢會覺得佢係呢段關係係咪已經冇咗呢一個優勢，初時嘅感覺仲係未好強大，但係慢慢時間耐左，佢開始係咁諗點解你突然間消失，本來佢會覺得明明係佢食住你咁，但係而家佢反而比呢個舉動囉囉攣，最後佢係會衝破唔到自己嘅思緒，係咁諗個原因。

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

花名: S
問題： 想問下今年可以拍拖嗎？如果有，個對象係點識？

女：j(我）
佢：Y(男）

佢而家覺得我點？
我地會唔會三個月內做到男女朋友？

想補充返少少資料，就係遲啲有機會我同佢會去唔同地方，咁會唔會有機會發展？

名 W

想問下2021年既感情運，有無機會出pool？
同同班既S有無機會可以認識下？或者再進一步？

花名： Sam
問題（愈具體愈好）： 而家對個女仔有好感，想知一年內會唔會出到pool?

花名：k

問題：嚟緊依一年有冇機會搵到另一半，岩岩放低左上一個

名:巾仔
我同ex仲會唔會有野發生?現在就算同其他人傾得埋有feel都唔係好敢行前d, 甚至唔係好想同任何人社交咁

花名：K
問題：糾結咗好耐應唔應該同對象繼續拖拉定做個了斷好，如果選擇繼續落去，會唔會只會維持肉體關係？會唔會有機會同佢變返正式拍拖男女朋友關係？謝謝🙏🏻

花名：9

問題：嚟緊依一年有冇機會搵到另一半，A0

花名：K
問題：佢對我有咩觀感？

花名： T
問題： 同現任嘅未來發展會點？想知佢係咪我嘅mr right

Thanks

花名：H
問題（愈具體愈好）：識左個男仔一個幾月 見過一次面 想知道同佢有無機會發展落去？

Thanks!!

花名：K
問題：今年有冇機會出到pool

花名：M
性別：F
問題：幾時有得岀pool? 遇過好多人但總係冇大家都啱feel嘅好攰

花名：AV
問題（愈具體愈好）：美國國會會唔會係六月尾既180 Days Countdown ufo report公開外星人+佢哋飛船?

花名: V
問題： 想問下未來呢幾年係投資/橫財方面會唔會有筆可觀嘅收益？

花名：janice
問題：和朋友一年前因言語誤會而斷聯,曾嘗試過道歉及試過好多方法都失敗。 想問現在仲有沒有機會和解?

謝

未來佢難啲會主動約你或一齊，你哋嘅階段都係仲係處於喺被動同等待，雙方都唔會有太大嘅行動，令到你之後會覺得好似見唔到可以發展嘅路咁，而最後你哋嘅激情都會減退左，溝通嘅時間都少咗

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

未來一年你會遇到一個對象，但係今年就發展唔到住，因為呢個對象比你嘅感覺好似有少少收兵feel，而你係一個想要關係好平等嘅人，呢段關係令到你都幾辛苦，你會成日改變自己去迎合佢

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

花名：ppk

問題：我人生會係點？

btw多謝樓主，無論結果係咩都好，都會努力改好自己

多謝你

會搵到：）呢一份工會俾你感覺到你係團體合作好融洽，你嘅同事佢哋每個人都會貢獻自己嘅才能，大家都有着共同嘅目標會一齊努力，而且你嘅努力都會得到回報，係一份可以升職加薪嘅工嚟，令你對工作嘅熱誠都增加左好多

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

花名：ck
問題（愈具體愈好）
都拍左好幾年拖，男友幾個月前坦白話對另一個女仔有心動，話會努力控制自己。想睇下佢依家心態係點樣？

唔該曬

今年拍拖嘅機會都唔係太大，你未來會遇到一個可以發展嘅對象，本身關係都幾唔錯幾融洽，但係可能你比上一段感情嘅事影響到你對人嘅態度，令到你有陣時同你個對象相處會忽冷忽熱咁，而且可能說話比到一啲偏見嘅感覺佢令到呢段感情會有機會停咗落嚟

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

暫時發展嘅機會不太大，因為你比你自己嘅思想困擾住，面對佢可能少少行動都會亂諗嘢，又對佢有少少收收埋埋，佢其實唔係好觸摸到你嘅感覺，有陣時你對佢嘅態度都會好多變化，種種因為你不安嘅感覺，令到你冇太大嘅行動可以令呢段關係進展，而且佢都係一個被動嘅人嚟，所以千祈唔好俾自己嘅情緒困擾左自己

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

暫時復合機會不太大，因為你哋之前其實都幾多小爭執，或者相處唔融洽，令到佢一直都釋懷唔到同介意，同埋佢其實都有少少已經放低咗呢段感情，已經開始準備去迎接一啲新嘅人，可能因為你哋之間嘅關係唔係好平等，你有少少太過於在乎佢或者討好佢，關係一直欠缺穩定性

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

今年會拍到拖，偏向係你嘅同事或者同學，而且你同佢係曖昧期間都已經覺得好融洽好愉快好大嘅溫暖比到你，進展好穩定，大家都會有平等嘅付出對待呢段關係，唔會有一方俾一方食住或者單方面付出，你嘅付出都會有收穫，係一段好健康嘅戀情

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

會發展到，其實你而家同佢嘅關係只不過因為你哋大家都呢個年齡束縛住左，覺得呢啲係一個好大嘅隔膜，令你一直都唔敢行動，或者雙方朋友都覺得唔係好適合一齊，可能因為你未試過同大你好多嘅人發展，從而造成左不安

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

暫時未來半年有新戀情嘅機會不太大，因為你而家其實仲有一個幾防衛自己嘅心態，你唔會好太過表達自己嘅情感，偏向用咗理性去行事，亦都開始對戀愛或者多人有少少冷漠，唔係好心急想發展住，所以冇咩行動力，你會好驚如果你再表露無遺或者俾人捉摸到，你就會受傷，所以就算有對象都唔係好清楚你嘅諗法，難以發展

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

盡力回覆等我

追問/詳占/急占，IG：jm9.tarot 或 TG：jm9tarot 搵我

花名： L
問題：近排識左一個 想問會唔會有機會發展為為情侶
Thanks

花名：annie
問題：今年教大小常收唔收我？
Thx

花名：C

問題：幾時有拖拍~~

花名:EY
問題：今年之內會唔會拍拖，有嘅話同對方係點識
Thankss

佢覺得你係一個幾好嘅對象，所以係有考慮過同你發展，佢會覺得你身邊好似都幾多異性，而且你比到一種溫暖同埋易相處嘅感覺，佢會覺得追你係要同人爭，你哋係會做到男女朋友，而且偏向係佢追你

如果覺得準或共鳴，可以話我個知丫～

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

Thx 樓主

名：P
最近同個男仔好似曖昧緊想知佢係咪對我有意思，會唔會有發展機會
多謝樓主

唔該你

花名：SY
問題（愈具體愈好）：今年想讀post grad會唔會入到

一月尾分手，跟住有約過出黎傾下大家既問題

想問短期內有冇可能復合到？

花名：Liu

未來你同佢幾好傾，相處唔錯，大家既交流都好對等，可能有共通話題但就欠缺左啲曖昧感覺，一路都平平穩穩咁，似乎雙方都無太大行動進大步住，可能佢俾過啲暗示佢未ready，令你卻步，遲遲無行動結局都難以一齊住。

覺得準或共鳴，要留正評丫

追問/詳細問，去IG TG(置頂）搵我

簡稱b
搵工令我好煩惱，半年內搵唔搵到一份適合自己可長做嘅工

花名：H （女）
問題（愈具體愈好）：未來三個月嘅愛情運勢係點？

花名：YJ
問題：年頭識咗個女仔，一開始好好傾，好快就一齊咗，
一齊之後，我知佢好忙好多嘢做，所以知佢忙緊嘅時候好少搵佢，驚煩到佢，咁佢有講過話唔使驚，但係我驚佢只係講客套說話。而且我哋一個星期可能見得一次，佢提分手個陣，話我哋兩個都係被動嘅人，唔適合一齊，我想問下樓主：我哋佢會唔會有機會復合？

花名：e
問題：會唔會有八大Offer 或者幾時會有